訓訓下碌左落床

有冇觸手係床下底捐出黎？

電話都跌埋